小弟今日生日想喺度乞句生日快樂

小弟今日生日想喺度乞句生日快樂…諗住買個雪芳蛋糕當生日蛋糕自己食左佢就算

巴打 生日快樂

對唔住…我既存就喺一個錯

記得插蠟燭

happy birthday

巴打生日快樂阿

生日快樂

Happy birthday !

上lecture都係自己一個人坐

Happy birthday 大一歲唔好一個人坐 一個返學旅學啦

生日快樂！

巴打生日快樂

Block 埋右